咁撚柒癡線 咁邊個夠膽搞你 何棍妖 權利同地位仲勁過林鄭 可能力量根本係習大大之下 一人之下

仆街 勢力仲勁撚過姓王 姓林
全港邊個夠膽掂你？